渣打豁免海外提款費

渣打premium 户口據稱可以免收海外手續費...但點解我返單check返個rate...銀聯報既rate同返單個rate實際就係差15蚊...剛好就係個手續費....咁咪即係冇得waive...

手續費兩邊收

渣打唔收 但泰國銀行收

我知丫....泰國已經收左150b....我係㩒30000b...但實收30150b...所以已經收左....

圖一個網係渣打定銀聯網?

網址係咩?

之後先退返錢畀你
利申：試過

過幾個月會退返錢, 試過

我喺台灣提款手續費收15蚊喎

咁痴線😨又要自己check 住

早兩年就係
但依加好似唔會咁做wo
我之前去台灣禁錢就係直接計個rate唔包charge

計返條數應該已經係waive左個手續費
但點解你禁機個rate會同網上銀聯聲稱既rate唔一樣
似係銀聯網上個rate同實際有出入

個28蚊refund
Plus/cirrus 手續費就要畀

屌係支那銀聯
當我冇講過

唔關咩network事
我早幾個月用master card 同銀聯提款卡嚮台灣都禁過
都係淨係就咁跟返佢地個rate

咁你有冇check 過佢地個匯率同當天銀聯個網有冇出入??

我用app check 係一樣
你係咪半夜禁錢呀
佢前一日個rate就係你禁出黎個rate黎

啱啱我睇返前一日...即13/12/2018既匯率....就啱喇....唔知係咪我嗰日係14/12既零晨去㩒錢...所以銀聯既匯率未更新....重用緊13號嗰...

應該係喇...